ZOMBIE已攻到深圳開始攻城,有影片

28號零晨封國門，大批海外人員轉道闖海關進入深圳，場面完全失控
😱😱😱😱😱😱😱
（PS：深圳的伙伴一定注意了）

影片DOWNLOAD左

外國勢力

點解要下載先睇到蠱蠱怪怪 都係唔睇

因為係我大陸條針比我

有無人有youtube acc整一整

World war Z

其實twitter依條片大把

但好似香港媒體次次壓新聞

次次都係睇台灣,大紀元,鬼佬先有講

有冇人知發生咩事

成群zombie

而家大陸封關，班支那學生全部飛晒嚟香港啊。

咪就係雜敗敗宣佈解封
成堆中左屍毒的人周圍衝

根據可靠消息,呢班人食左退燒藥係表面睇唔出

轉下個網啦

邊個關口

真係好似李屍朝鮮啲喪屍

衝關速度點爆咗

大爆發

唔知
因為大陸就算有良心幫手拍低
但怕秋後算帳

所以私下傳傳下已經搵唔到拍果個問

簡單d 講，計埋江西單野，連支那人都唔信真零確診
反而班藍絲信

推，求details

衝去搵瘟疫雞咩

黎香港?

支那人, 新香港人同藍屍湧返深圳

係twitter度搵到樓主條片

THX
已PIN

見到有留言話係澳門拱北口岸？

心

係珠海關口wo

同721 一樣

香港藍屍真係仲低賤過支那畜牲

珠海黎

唔明喎 外國留學生搶關入深圳？

珠海全部入境要14日，好多澳門人長住珠海咪要9衝返去囉
蘋果，立場，東方都有報
同埋深圳個關口都唔係咁嘅樣。。。

武肺仲未爆發姐

因為根本唔係深圳，係早2日嘅珠海

呢d片睇下就算, 支那人無野做唔出

殺殺殺殺殺 有殺無賠

推

香港班藍絲真係信湖北已經搞掂個病毒，佢哋見到湖北人歡送醫護人員離開嘅片段，就更加相信支國已經搞掂個病毒可以全面復工，話江西班警察唔聽支共指示係反共黃絲....
仲話香港d病毒全部由歐美回流返香港嘅人帶嚟，佢哋全部都係反修例嘅黄絲，話黄絲回港散佈病毒喎....

d廢中廢老信到十足，我老豆老母又係咁樣，佢哋仲話歐洲抗疫靠晒支國幫手，無支國比物資佢哋死得仲多人喎...

有線有報

3月25日起，所有從海外國家或地區乘搭飛機抵港的非香港居民不准入境，從內地、澳門和台灣入境的非香港居民若過去14天曾到海外國家或地區，也不准入境。

身體誠實系列

雖然仲有唔少人真心ON9信政府，例如藍屍

瘋了 都已經瘋了

整個退燒藥衝大陸關指南俾小粉紅

咁咪貼Twitter link囉，要人download

事實證明支那人永遠都係最仆街最無文明底線既一群

大陸爆個陣就個個即刻衝去其他國家食退燒藥咩都做齊

惹到全世界都係被佢班仆街累死之後，一聽到大陸疑似無事又仆返返去

如果多數地球人都係支那人種人類應該滅絕左n世

建設祖國你不在，千里投毒你最快

來了 它們來了

我老母臭閪都係

好好地排隊唔得嘅
次次有乜野都成堆喪屍咁

某啲人想spin係香港衝返大陸先特登吹係深圳。
五毛策略嚟。

因為這就是中國

我都唔係好明，識件有水北京支那人，真係收到風，上星期冚家揸咗架中港車返咗支那深圳住酒店，佢件賓賓申請唔到簽證，係香港睇住間豪宅！

原來係珠海

防暴呢?

片太短冇出處加埋難證時間
香港果班好保守

放完fake news拍拍籮柚又潛撚咗水

叫支那人排隊仲難過整武漢肺炎 中國病毒疫苗呀

Fake news 廣東封港澳台關個日黎

都係好事叫做有求證
你估某媒

前幾日睇有線新聞應該係澳門去珠海
樓主你條針信唔信得過

不嬲都FF開無根據嘅嘢獲獲都吹到係真
質疑佢就係五毛

好事黎 咪由佢地湧返去

支爆

個女人好似用波係咁捱

攻擊性武器

有時傳媒比較信針 針如果話係 就即刻出片

你覺得atv傳死訊真唔真 我覺得係真

呢個真心似world war Z
屍潮來襲

一句「湖北咁撚安全你唔撚死返去？」就收哂班藍屍廢老皮

其實正常上一代，中國移民嚟香港嗰班都唔會信中國d數字
我老豆老母五十歲以上，佢地係完全唔信得八萬人中，零確診

但有班相信而家係新中國唔係以前咁，變得強大，世界第二

藍店變黃成功例子

一陣會加開特別環節恥笑4葉狗呢班狗毛

一再幫警魔洗白

知道係fake news又唔澄清
屈毛神探真係唔撚知醜

九江大橋

恥笑你自己啦柒頭
你講嘅嘢幾時有過真憑實據
支那嘅線人放片俾你

如果真係0就解封全國城市，呢句已經駁唔到啦

光復之後要推行全民通識教育，老人唔合格冇兩蚊車

2020年都仲係144p

上代人比支國Fake News洗腦洗得好勁

Zombie

4葉狗呢班狗毛係連串警暴一再幫警魔洗白
好簡單唔好只睇我講咩, 大家起呢班人底係咪從無批評警魔只會護航

係呢單野重點完全唔係位置,而係有無ZOMBIE攻城
當確立左ZOMBIE攻城係事實
1 大陸人歷年係香港睇病抵賴唔比錢已有大量經驗係無懲罰,自然可推算下一波ZOMBIE攻城一定郁香港

2影片中果種推撞係有高度感染風險

呢個就係大陸人果種卑劣,糾纏係果1%無聊野意圖SPIN走重點幫中共維穩

喪屍片咁

Walking dead

姐係大陸大媽旅遊時不停攪事同當地人衝突
咪就係屈人辱華轉移視線

呢D咪大陸人,永遠轉移視線
當首富到平民都好似國家有鬼搶住走
呢班撚樣仲學人做護法

咁你知道唔係深圳係珠海 有無pin返澄清呀
炒撚咗車就話唔係重點
你條支那線人喺邊呀

下個關口到香港關

On 9，趕返去送死

果班選擇性失聰
負面野就唔信假新聞
不過某部分黃絲都係咁

支持開槍擊斃

其實最撚ON9信大陸班ON9好撚多係香港出世有BNO住公屋奶福利班廢中

中共以為教到呢班人出黎係幫自己到最後其實害自己
無文明既可怕

走難。。。。大陸讀書去。。打打殺殺不文明好正常。。

唔係，我老豆身邊好多移民過嚟都係好愛國，好信共產黨。

而且根據我觀察無論移民定係香港出世，都有支持同相信中國嘅人

有一班係移民過嚟香港後，發現中國越嚟越強大。諗到福利同民主自由，就繼續留喺香港享受；諗到經濟同軍事力量，又想以中國做依靠。

另一班係香港出世，一直覺得香港人欠缺一個強大國家做後盾，欠缺歸屬感，回歸再加上覺得中國越嚟越強大，於是就越嚟越愛國。

兩者唯一唔同嘅係，前者係大陸有親戚或者有居所，所以經常都會返中國；後者通常係大陸無人無物，十年都唔返一次，反而會經常去日本或者其他國家旅行，日本地圖合埋都識畫返出嚟，但對中國地理一無所知，比前者更加虛偽，或者佢哋打從心底都知咩事，只係唔願意接受

身邊呢兩種人都有

得果三秒吹到 zombie 片

平時過關都係咁撚樣架啦

第一日返大陸咩

小見多怪

我老豆超憎共產黨
佢又知道中國政府=中國共產黨
但佢又係大中華膠

珠海~~not深圳fact check sin lar

你自己冇

agger

香港居民大把唔係香港人

Cls邪教咁款

珠海來

香港人=一撚樣

佢差唔多夜晚九點幾講聽朝6點實行 急到瀨屎

叫主權移交會好d，
畢竟香港1997後係被支那二次殖民。

總之佢地睇一杯水都係港獨、黃絲、反共是但中一樣

老老實實大陸人做既野其實好多香港人都會做
但每次做衰野出黎就會屈係大陸人
然後自我感覺良好
剪手帶已經係例子

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

屌真，我老母琴晚啲口吻一鳩樣，藍絲盲撐真係好可怕，好似無咗個腦咁，日日係度笑鳩美國死幾多人，但又唔諗下係支那爆出嚟先，死得比美國多好多，同佢講道理又話咩係網上學埋啲廢青，講多兩講又問我係咪中國人我即刻話中國人係生番，我係香港人，佢嬲到震真係好好笑

2020年啦 仲咁既像素

仲有一條人踩人片

CLS

咁唔通學淋病咁俾幾日啲帶毒人士偷雞咩

因為未撚燒到廢老藍絲身上，所以繼續大大聲支持支那政府

0確診驚閪咩

仲留係武漢係自殺 有得走都走人先

新猩港人都唔知幾多十萬啦

噴胡椒噴霧呀嘛
向人天嗚槍又得

bt起碼沙士個陣無聽過有香港人想避難跟住周圍飛

咩年代呀屌

一時開 一時關
撚9大量人羣聚集
特區

不嬲都係
你文宣開會明
大陸人有啲唔on9得曬
同你嘈識得轉移焦點啊
搵成堆argument 同你嘈

藍絲唔同
藍絲全部都係弱智
只識得大叫死曱甴死曱甴
活係自由世界仲相信大陸支持警察
一定係地底泥中既地底泥

屌成班別有用心嘅反華份子
好哋哋做咩返中國 一定收咗外國錢 嚟中國添煩添亂

哩條片唔係話趕番去支那咩? 話所有外國番支那既都要強制隔離, 所以成班趕住衝番去

唔係講笑 藍絲仲弊過佢地 唔係指緊清醒個d 係平時撐開中共個d都唔會咁盲撐

沒事兒

有人話係珠海住澳門既關口。

一條片好多種解釋 到底邊個真

點解唔立槍

把口就信，你叫班仆街去支那避疫囉，睇下佢哋肯唔肯？

啱
應該同廢老講
送張機票請佢去湖北旅行支持祖國

的確係橫琴口岸

比隻手指公狗隊去頂住

代入武漢肺炎為屍蟲
代入支國人為難民
代入王妃趙氏為小熊維尼(假胎即係做皇帝冇實權)
代入趙學柱為江派
代入徐菲為左膠道德撚
代入李蒼為維權律師(想一心為國出力 但一路俾維尼同江派打壓)

啱呀！樓主都on99，大把網都up到。

因為支那人係個地獄入面
就算幾豬都好 都唔會話地獄係天堂 頂多係人間

官方回應

返撚哂去就最好

衝嚟香港？